復仇者聯盟配對紋身示無忘六四

還有一個月便到中國的敏感日子, 復仇者聯盟一眾似乎也乘電影大捷，提醒全世界，地球尚有一個每年只有364日的地方。

日前，黑寡婦帶領鷹眼、鐵甲奇俠、雷神及美國隊長到紋身師Josh Lord紋下這個紀念紋身。看似紀念Avengers 的圖案，細心看的話，不難看出另有玄機。

上圖為美國隊長為聯盟和紋身師影的合照，自己反而未能出鏡

雖然外國網站，如 也有推測紋身的意思，但不明白國情的人，實在難以品味它的內涵。當然，紋身設計的事情很主觀，圖案的真正意思暫時也無人可以判斷。至於你信不信，我反正信了。

圖片轉自Instagram 和 Entertainment Weekly

細思極恐

贏國又贏

去蚛蝈宣傳嗰陣咪要好似d球員咁
用繃帶包住

illuminati confirmed

仲有無得宣傳

屌原來識喐 仲以為係張相

蛆將成為最大贏家

同諷刺光明會嗰個LOGO一撚樣

D圖搞乜撚

........maybe

好似勉強左d wor大佬

唔好因為佢地係鬼佬就輕視, 如果事情發生係中國, 可能當事人已經被滅口

Logan!!!

笑左好耐

想睇強國人杯葛

咁都可以找黎打飛機
真係已經無野做到咁既地步
慘唔慘d

支狗咩都要攬上身話關自己事

支持全面封鎖外國毒藥

支狗到底自大到咩地步
先會覺得人地明星紋個身都關你地事
人地好地地幫你班支那狗平反做乜柒

屈字堆

呢類似d外國鳩meme

做乜鬼野
人地9up, 樓上咁多人認真

係呀有暗示
話俾你聽ironman a6都會再出現

On9
Wfc 64

笑到氣都喘

笑撚死

有呢的諗法既人好on9

有埋其他圖 張蚊身即刻 on99咁

繼續吹就岩 等大陸ban埋套戲

成班真心膠

謝雲奴嗰張最好笑

點解本身件衫係鷹眼著
但紋果陣變左tony 著
我有冇睇錯

精神勝利法

第5集係復仇者同贏國開戰
好多英雄都死左

一個虫国隊長打晒你全部啦

我第一眼係見到689而唔係666

反共者聯盟

本身覺得幾特別
點知見到hulk張圖....
十足十蠟筆小新個變態超人
洗咗腦無論點睇都係好核突

可能share比D大陸人會有花生食, 話唔定又出黎話杯葛, 要求道歉之類, 咁就可以再睇到中國柒出國際

吹多兩吹
可能第一個信嘅人係支聯會

中國或成最大贏家

咁撚高清既

HKG報

精神勝利

始料不及

推到班廢老 拎黎吹奏

到底有幾自大先真係以為得香港人先識二次創作 上面其他巴打PO 果咋圖仲加反智啦, 唔通又笑鳩外國人白癡咩.

中國陳奕迅激撚嬲復仇者核心成員

佢地依家向全世界展露復仇中國既決心

雷神好撚靚仔呀

笑到我仆街

見到300幾個人like 就更覺得連登仔
好多就咁睇下主題 望兩句內文 普遍人like就like
同Facebook無分別 完全無思考過

成個紋身FF到

咁認真把撚咩
一睇就知玩野啦係咪啊

9up po唔正得皮？
正左皮=真心膠？

嘻嘻 正左皮

完全同意。認真便輸了！

復5之中南海見

杯弓蛇影